大家唔好絕對相信死因庭 其中都有唔少案係死因離奇最後不了了之

雖然係高登既post 不過入邊就例舉左法醫官 警犬行為失當

仲有唔少案件係好離奇 不過最後死因都係死因不明/死於自然 要知道警犬交俾死因庭既報告係會對案件好大影響 同埋警犬同埋傳媒已經講到個疑犯絕對係自殺咁 對第日陪審團既判決絕對係有影響

同埋咁多年黎差唔多年年都有唔少疑犯係警署內死於非命 不過最後都係不了了之

咁信邊個?
你認為法醫唔夠專業? 你覺得搜証有包庇?

咁講又太過份啦 黑警做同政治地產無關既野都唔會咁流既

綜合呢幾日神探分析，大家唔好信DNA，唔好信死因庭，唔 好信黑警，唔好信法官，唔好個證物，唔好信條女

咁我信邊個好信連登神探

法醫唔駛上court? 你傻撚咗？

同埋咁多年黎差唔多年年都有唔少疑犯係警署內死於非命 不過最後都係不了了之
例子?

大家一齊信樓主

睇下高登個post 警署入面疑犯離奇死亡唔有唔少 仲話唔會流？

我肯定信樓主 神探萬歲
條友擺明比人打到死 再被自殺
所有經警察既事都係假既

睇個post

2014年1單自殺 咁大把

link

上年疑犯押返屋企自己跳樓死

冇野可以信
可以close file

繼續番工。

咁個疑犯係咪有畏罪而自殺? 單案應該有結論啦

咩人都唔好信，離開地球先

結論咪阿sir 做野唔使你教。兩個黑警都阻佢唔到

天水圍天華邨今午發生男疑犯墮樓命案。據了解，死者為58歲姓陳男子，他涉及在麥當勞分店偷取銀包被捕，今午由約3名探員押返天華邨華萃樓17樓寓所搜查，其間突然推開窗戶躍出，墮地後當場死亡。

消息指，死者當時沒戴手銬，事發時2名探員企圖阻止他躍下，糾纏間受輕傷，事後需送院治理。案件現交由新界北總區重案組跟進，將調查死者因何墮樓，以及押解疑犯的程序是否需要改善。

據悉，死者有盜竊案底，他涉嫌於本月18日在一間麥當勞內偷取顧客銀包，警方接報後，按相關人士的口供及閉路電視片段影像綜合調查，迅速鎖定疑犯身分，元朗特遣隊探員今日較早前將陳拘捕，詎料今午5時許將他押往天華邨華萃樓寓所搜查時，疑犯報稱要入房取物，卻突然推開窗戶，探員曾上前阻知，但疑犯身型魁梧及極力掙扎，最終躍出墮樓身亡。

大批警員封鎖現場調查，屍體由帳篷覆蓋，等候重案組探員及法醫到場。2名稱阻止疑犯跳樓時受傷的探員，事後需送院敷治，並無大礙。

- See more at:

你話警察拉個無關既人返黎屈佢 扮破案再整死佢死無對證
首先整死佢 班警察有咩著數先 影響升職
其次法醫點解要幫警察先
做任何野都要有得益有目的先得嫁
盲反到咁
樣樣都唔信得

咁其實討論落去都冇意思, 因為基本黑警, 法醫同法官都唔可信都前提下, 就算最後有判決都係唔可信

完

打犯一向有。打到佢認咪紮職。錯手打死有乜咁奇。

有腦就唔係黑警

只係一個post 有集中案例 同埋已經係舊post

有咁易升職就好

宜家犯罪咁低。唔搏真係世散仔

砌生豬肉衰已經有前科。

唔信死因庭唔通信你，因為你睇得查案劇多呀？
死傻系

求其捉個人都講得出
條女當日就去報警，肯定第一時間驗傷，身上冇可能冇個犯啲dna，係咪條友一查就知，你做黑警明知有證據夠唔夠膽求其捉條友砌佢，定你話驗身/法醫會全部一條龍幫晒黑警，如果係既我建議你都係快啲離開香港，太危險

Lm

係，所以昨日聽完佢偉論已經無理過件事同討論過

剩係走左去回CCTVB單野

香港人盲返已去到一個頂點

死因庭一向9判，上次徐步高死因庭由陳碧橋審
有幾可信自己諗下

黑警唔可信 法醫唔可信 法官唔可信
真係可信只有..？

法醫報告未出。咪老屈衝出黎柒

發夢嗰時記得
當年死因庭研究八仙嶺大火，所有客觀證據都話係有一位同學帶煙同火機上山
結果條友乜事都冇仲被人講成生命勇士添

我都唔會信你

一陣又話你護警呀

成鳩日話人5毛護警，我夠可以話你係 5毛有心推翻香港人對專業、對法庭既信任以破壞香港既國際地位令香港減少得到國際支援，增加對中國既依賴達致維穩效果。

要屈人5毛好撚簡單架咋

講得好 我咩都唔信 唔信 唔信

又一個反社會人格 完

有唔少事例 點樣反社會人格？